加泰集會我就一定唔撚會去

夜晚三毛推post
夜麻麻400幾個正評

同意
但已返唔到轉頭...改文宣好似仲可以

樓主
介唔介意聽取呢位巴打建議？

加泰爭議既解決方案

0
0